政府計劃本年度恢復國歌法二讀辯論

政制及內地事務局向立法會提交文件表示，特區政府有責任在本地實施《國歌法》，上年度《國歌條例草案》委員會已討論超過50小時，政府計劃在新立法年度恢復二讀辯論，以期盡早通過草案。

至於政制發展討論方面，必須在法理基礎、平和及互信的環境下，以務實態度進行，政府會審時度勢，按《基本法》和人大常委會解釋和決定，推動政制發展。

局方稱，明年4月4日為《基本法》頒布30周年，《基本法》推廣督導委員會將舉辦紀念活動，包括專題展覽和大型研討會等。

另外，當局正就海外有關消除性傾向歧視立法和行政措施，撰寫報告初稿，將會設立溝通平台與持份者作探討。

天才

仲黎

玩盡啲
唱國歌唔流淚直接死刑啦

繼續灌火水

緊急法雖

順便立埋廿三條

識玩喎

真係港獨之母

因為佢知道示威者得咩料

轉願榮光咪比你過囉

逼人升級變六大訴求?

屌 真係天才

攬炒之母

烈火煮蛙

各位香港人抖夠就好繼續上路啦

擺撚明挑機

唱榮光我冇意見唔使立法每朝唱一次都ok

612 2.0

死唔斷氣

睇嚟要搞掂班議員先啦

日日6點半叫人起身唔好做奴隸，冒住敵人既炮火前進，香港人信到十足十，依家仲話人唔尊重佢

推

建議今年三讀埋辱警罪

立埋23條啊唔該

升級版612

佢知唔知民意ga?

唔喊夠1公升即刻槍弊

建議政府可以行前少少
用緊急法立埋23條

一波接一波 香港人真係好撚慘

我都話左政府出國歌法ga la

不如拆多次立會

拿拿聲建制仲夠票就要過啦..

火水又黎了

民意wfc咩,一張反對通知書就嚇到你幾百萬人唔敢出

1020如果冇一百萬人出黎我就轉軚支持政府

支持
快撚D推，唔推正契弟

民生問題又唔見政府咁積極

焦土之母

不如用緊急法即刻立啦
對國歌不敬坐10年